tg互相欺凌歡樂活動group

依到係一個開左一排既group，依到大多數二字頭
計劃左會搞行山，踩車，唱K，北上，打牌，影相，食飯，boardgame
等緊你黎join

唔洗怕無野講，因為有長駐廢青同大家激情對話
要正氣有正氣，要mean有mean，要放負既有三姑六婆

歡迎填表，基本上填完都會加

歡迎各位朋友

收皮啦 厹